google我屌晒你哋全家啦yt music 下載無撚晒

rip

應該易cut過有線，轉apple music啦

我屌你老母

有d YouTube片嘅歌喺其他無
我屌。。。

等陣啦 Google ac services未完全復原

真係存檔死清光

好彩冇事

點解。

一定係我平時做得好事多

我日日都有食黃店

可以咁理解 但用喺上黎無其他app咁方便

明解，有啲想轉會，諗緊apple music定youtube，因為有好多日文apple都冇